Youtube個 篩選器係咪出現問題？

Youtube個 篩選器係咪出現問題？
點解選擇咗按上傳日期排序，但出來嘅結果冇變過嘅

好多日喇

整撚好未 壞成十幾日

因為紐西蘭單嘢 驚人sort到新片
ban到依家

same

就咁search都好有問 彈埋其他唔關事既片出黎

言論自由